有個關於女仔身材問題 求巴打解答

一直都有個問題好想問巴打 終於忍唔住要問
1到底男仔鍾意瘦底女仔定有肉啲女仔
2到底高啲女仔(170 or above)定矮啲女仔 男仔會比較鍾意
3到底咩叫大波係睇身材而決定每個人唔同 定係某個cup就係大波
真係思考左好耐 求巴打解答下

利申知我真人有幾豬的 勿相認

通常啲人指有肉=有波/有躉

1.瘦
2.同自己差唔多高
3.大波=肥

標準答案
1.瘦底大波
2.睇樣
3.一隻手都揸唔晒

你幾高

幾大先算有咁呢

明未？

睇睇D華姐囉，你行街有冇人眼甘甘先?

一清二楚

唔玩波，玩提子

大波=身材岩岩好

點先岩岩好阿

有阿

巴打你目測佢幾大

唔知 其實我覺得個形狀靚d緊要，唔需要太大
btw 絲打真人真係差到無人追？你好似好想改變自己嘅外在

無圖地討論 我唸我係正常樣以人應該(有機會可能係我樣衰以為自己係正常樣) 169 54kg(肥咗依家應該唔止)34D 不過之前肥過比人笑比人講 雖然口講唔介意不過心底內會覺得好自卑 始終比人笑過柒

54kg可以減到48kg應該唔肥 169cm都幾高係女仔黎講，不過女仔生得高真係無用，人地係睇樣

其實差唔多170 五十頭公斤唔算好肥姐 最緊要你外在睇落個shape係點 你覺得比人話肥原因係？ 腰？ 隻腳粗？ 有無做下運動呀 練番靚個shape

169cm加54kg係女仔身型黎講可能有d大隻啦

169 54咁都叫肥
48既話變左得骨

我之前好肥先比人講比人笑 依家d人話我身材好好 不過其實係因為之前比人話我先會心底會好自卑 所以平時會扮到無咩所謂

對腳差緊啲肉

1有些少肉感但唔係肥腩
2矮我少少
3同佢個籮差唔多大

利申 鍾意吸手波

我依家肥過54 我最肥試過有72

高唔靚=醜
高靚=女神
矮靚=可愛
矮唔靚=好撚樣衰

結論：顏值>身高

曲到圓

樣係正常我估係

自認正常樣我估

小心條狗公

169 54KG 34D 聽到都扯扯地

我唸我係正常樣以上 只係份人好無自信 比人點讚女神都好始終比人笑過心裹面有條疤

正常樣個range真係好大

邊條

真心無女仔會覺得自己好好 點都會有野批評係差

懷疑絲打出街有好多人望

我驚po出黎會有人相認

169 有D 仲想點

阿伯阿叔狗公計人定狗

淨係睇到34D已經鳩硬

認真答 絲打呢個高度夾呢個體重啱架喇 要執就學下化妝執下個樣啦

之前我肥過72kg最肥個陣

個個人口味唔同
我就咁
1 瘦底
2 矮啲
3 睇身材

已經有化妝出街 內心無自信點算

肥有咩好笑 我諗絲打仲係返緊學?

我自己做男都鐘意矮矮地好可愛
利申非sheshe

係阿

Telegram？
驚姐

出到社會唔會再有人當口當面笑人肥
唔需要自卑

絲打留低個telegram做個朋友囉

絲打定巴打？

咁呢個就心理問題啦

你見到上面咁多人都話你個身形標準已經知道你既擔心係多餘

人人定義,理想唔同

之前比人當面 背後指指點點好難受 忘記唔到

Iamagirl123

香港男仔最愛屌骨，過左50kg 就係肥，完！

絲打膊頭幾碼先？
如果40個d 得

屌你都係想比人讚姐
話你好撚大波好瘦又靚姐
放張相上黎先～

你真係想知先加我 iamagirl123
其實係我懶

啱啊絲打！

1.有肉地但唔好肥
2.170-160,不能太矮，我175
3. dcup - fcup, 不要太大，不要太細

無度過

原來係交友收兵post

係要比人讚洗咩上連登

老老實實 只要唔係太肥或者太瘦，一定係要睇比例 數字只係知個大概

何必呢巴打又無樣 我已經del左 你又無比人笑過

只係想講之前比人笑之後做人點好點好都係有條刺

有意思咩連樣都無 睇到樣你就會del相

你都講得好啱 身材應該唔值得咁介懷

Save張無樣嘅相 算啦巴打

應該都唔係瘦54kg 我女友瘦你10kg都仲有d肉

身材定義好闊囉

巴打真幸福

我鍾認肌肉型/運動型

女性有樣有身材當然好，但係性格、處事先係最重要

女人睇數字
男人睇線條

你贏 我唔記得咗有呢張

分享下減肥得唔得
腿粗點減

點會大隻呀
佢話有d 差唔多啦
高妹正呀 腳都長D 細細粒既女仔好噁心
不過當然都係your face your fate啦

屌啦星原來係jillbing post

好啱！女人真係好介意數字

點係性格好

少少肌肉女仔最靚

詳細唔識講 不過絲打想瘦一定要減食！

屌樓主快撚d貼自己個樣出黎比巴打屌啦，你都係想咁啫 叫有個base幫您評分

哈 原來係狗公狗乸post

肥個陣食大左個胃 一定係要逼自己夠就收手唔好塞

想睇

本身都想話169 54邊到肥
係啊好肥啊減啦

放tg上黎 都係想溝仔姐

你個名

而家興4字頭㗎
之前有個po 唔記得傾咩嘅
我話5xkg都算ok啦
俾人屌我食開肥膩嘢
即時無言

Btw , 我a0呀，食乜撚嘢肥膩嘢呀

無啦呃緊你地

唔係啊我話我依家肥左 依家非54

肥肥地先好攬

啱啊 不過瘦即是美 我都覺

Ao點比人話？

無圖點討論？

呢個po會唔會好似之前個幼教女咁

圖呢

你d態度都轉得幾快 ，頭先唔係話正撚到咩樣都無所謂咩

係就好呀 一野收佢皮
連登好撚多狗乸呀依家 日日係到叫春收兵

不如學之前寫甜故隻臭雞咁貼埋對波上嚟聽班厹吹奏同收兵啦
你個名

講到一定俾你食咁

果然冇改錯名

一開始已經打算想食人地，你條狗公

算啦我錯 完post啦 連登好恐怖

有原則既厹
Btw 圖呢

唔收多幾隻兵先

放tg放得咁開心呀拿 仲要有icon呀拿
一陣成班同學都知

有圖未 褲都除埋 想J 34D

男人口中的有肉地其實係比骨慘慘肥少少，絕對唔係你所唸果種肉地

你要搵精神病人

1瘦地
2矮妹

Emily
我search果陣已經無icon cap 你就爽啦

你差d比條狗公食左去 16歲就專心讀書唔好用連登住，如果唔係比人呃左個處都唔知咩事 到你畢業讀ive 大學個d，返學個陣執一執個樣就已經大把人走黎抄牌架啦

見到佢一講有icon已經即刻search 都係睇唔到icon

你比條死變態j緊 叫左你小心架啦

樓豬妹妹直接放相上嚟嘛
讚到你以後都唔會自卑又點話

咪臭係 上黎都係想人吹奏你啫

我知錯啦大佬

個po成陣狗除

啱啊你地講得好 你地贏我輸啦多謝哂

你地贏我輸啦多謝哂 你地講得好啱阿

啱阿講得好 你地贏我輸啦多謝哂

你地贏我輸啦多謝哂

笑撚死
絲打認真讀好啲書啦 身材樣呢啲其次
最緊要識諗同有內涵 同要帶眼識人囉

算啦 你潛水吧啦

做咩自己推post

班狗公又出黎奶閪

其實又唔怪得佢，佢而家仲細，諗野一d都唔成熟，而且又唔知連登有狗公

你話人9公又比人追擊架喇

利申狗公汪汪

1 打丁嘅35fat rate都得 女友就30樓下啦
2 大約170
3 D以上

why not both

想交友點知怕比人起底
乜鬼野懶唔add人叫人add佢
上咩網都唔應該大大個id放上嚟啦
同幼教女一樣不過樓豬無比人貼 咪當買個教訓啦

明

傻的嗎？ 169/54/34D叫肥？
我女朋友167/52/34D 不知幾撚正

1.標準就得，冇話肥/瘦
2. 矮自己少少/一樣高
3.冇所謂，但係偏細會比較理想

絲打咁都自卑 咁差過你果d點算

嗰post狗味重到

汪~汪汪

你得16歲 身材又唔係真係差 咁都要自卑
玩野呀？
我咪要跳樓死？
妹妹仔讀多啲書先啦 咪掛住收兵
之後睇返就會覺得自己好膚淺

Btw 有圖未？

正解

根本要求手腳腰瘦到厭食症咁，
但波同蘿就要大
這個就是真實答案

高度我又覺得佢地真心唔介意矮，
因為太高又怕高唔過條女到時又話人大隻
而且通常電燈柱好喜歡掛老鼠箱

原來是兵仔召喚post
真心咗

又一個曲線讚自己既post

絲打咁講都係想班巴打讚你姐

咪臭係

相呢

圖呢？

有冇幼教link adore

讀女科咖 幾時先可以出到pool

(笑)